健身？跳舞？商場？害人不淺！

港大微生物學系講座教授袁國勇強調，健身中心涉除口罩做劇烈運動，運動時呼出的微粒會多6倍，旁人又會吸多6倍，且染疫者會去多間中心，直言：「跳舞群組一樣！」。他重申，開放食肆或健身中心等要處理3個高危點。

容我直說

上列兩群組，開業屬極度自私行為！

疫情下，大家明白到娛樂屬wants

有必要除曬口罩 載歌載舞？顯示肌肉或曲線美？

我呸

正苦應再收緊所有娛樂場所，強制關閉半年。

保市民健康。

偷偷負評正PK